[風向]如何教育左膠

「唔好搞店/鐵/商場，要對準政權」
回應：佢哋係政權喺經濟層面嘅延伸，打擊佢哋等同打撃政權

「與怪物戰鬥的人，要小心自己不要變成怪物；當你望向深淵，深淵也同時在凝視著你」
怪物定義：(1)失去理性、(2)敵視周遭非我族裔的物體，並構成具體威脅。
回應：示威者有理性有目標地行動，只針對個別目標，而不是無差別攻擊，決不攻擊無辜人士

「但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考」
回應：示威者的行動不只是報復，更是打擊政權。有特定的行動與目標反映示威行動經過思考

BTW 論述=風向 我哋一齊帶返個好風向出嚟好嘛
一齊集思廣益應付對家想帶嘅風向啦喂

如果覺得有道理可唔可以幫手推

留下言幫手推唔該大家

又或者有冇論述未知點回應 都可以打上嚟 一齊諗啦

屌哂你地 到底你地分唔分到咩叫出賣港人 咩叫政見唔同

我有個心願就係想左膠聽朝起身嘅見到正確嘅風向 而唔係五毛嘅風向post

光復香港 時代革命

驅逐共黨 港人治港

教育到就唔會係左膠啦

左膠都可以進步下嘅
hocc 黃之鋒 民主黨班人 比當年都算進步緊
我覺得左膠都有得救
不過一定有例外
同埋就算唔係for左膠 大家掌握論述都會幫到件事 尤其國際戰線

中資收皮先可以做到光復香港 時代革命

和理同勇都進步咗好多
希望下個係左膠 因為左膠人數都唔少

啱呀 所以我打呢篇嘢係想用左膠用字嚟說服佢哋呢個諗法

以往經驗 一到凌晨五毛就會洗版 洗啲奇怪風向出嚟 今晚佢哋一定重點洗 我想畸盡綿力幫幫手

*略

lm

搶論述 搶道德高地呀

推

天琦嗰句話唔該改成用雙引號引住

點解要雙引號

拎索帶綁佢地手，之後推去比藍絲同popo打

手足有意識行動 左膠思維都要同步跟上